{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135593824/changwon-palyongdong-vienna-gamgyeli-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698983011255&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1467&destination=%EC%A7%84%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007844&latLong=35.179487%2C128.106984&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228371688&selectedRatePlan=262395733&expediaPropertyId=66706057&searchId=f8e65b49-7d8f-49c1-bded-1f4e2545dd3f",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 팔용동 비엔나"
    },
    "text": "昌原八龍洞ウィンナー (창원 팔용동 비엔나)\n昌原八龍洞ウィーン宿泊はWiFiおよび無料駐車を提供する卓越した選択だ。ホテルサイズ : 26個の客室、チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のサイズは何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設のサイズは26室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "WiFiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、WiFiの提供があります。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "特別な制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別なチェックインの案内については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiを提供しており、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、施設内の駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙エリアがございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 422
    }
}